麵神出現在bloomberg

番工睇睇下新聞,見到麵神,嚇得我仲以為睇緊連登!

聖名都打錯

大dodo

我見到都笑左

痴線

01不意外

燈神

已經顯化到Bloomberg 遲D可以變埋學術研究D source

琴日即刻約談

財經台巨子

麵麵太強

認真咩

認真地說,大戶已經注意到連登user

大摩繼秋官效應之後又寫多份REPORT探討麵神效應

一路有諗過麵神其實係咪股壇大亨黎

就好似細個聽過話考數學mc囉0分難過合格一樣道理

01最鍾意上連登抄野

跟住d鬼佬會點翻譯媽咪麵既傳說？

they said die Krake Paul

麵麵就快同巴菲特齊名

麵仔好叻

麵神召喚

媽咪麵真係準

全倉持有

原來全倉持有既對家係巿都上唔到

未上市就玩完

呢d term要mark底啦
我地呢d小薯唔識呢d大鱷術語

今鋪真係未上市就玩完

讀finance果D可唔可以引用

麵神真名係媽咪麵喎

燈出國際

聖名已經成為宗教議題
會唔會因此引發宗教戰爭

01抄嘢寫垃圾

上連登上到出埋Bloomberg headline

其實又唔係好關Bloomberg事
Bloomberg係收集晒所有新聞機構
係01抄麵麵

唯一答案
嗚嗚嗚......俾人搶撚左個名......

連登>支那01>公海>Bloomberg>連登

麵神指數

神喻無花無假

朝聖

打國際線

可以取代丁蟹…

The Mami Noodle curse

cls

勁過秋官。